聽日HKDI尋回真相

#16oct #將軍澳
逝者無聲，何以坐視不理?
寧嗚而生，不默而死。

日期：十月十六日（星期三）
時間：12:00
地點：HKDI 地下 設計大道

巴打post

天道輪迴
報應不爽
黑警殺人
血債血償

要搞清楚目的先

係要校方承諾公開所有有關嘅cctv

而呢樣嘢要俾返合乎比例嘅時間佢做，因為私隱條例保障，公開一定要Blur樣，除非對方同意

然後堅守Deadline，再消失就大裝修